遊迪士尼偷別人嬰兒車放袋 野蠻夫婦：又沒寫名字

【星島日報報道】上海迪士尼成為展現國民素質的地方？近日，國內一對野蠻夫婦拿了別人的嬰兒車用來放手袋，被揭發後居然沒有絲毫悔意，還可以理直氣壯，說「我不知道這是別人的，又沒寫名字」更囂張地罵人，說「有孩子了不起啊」。

上周六（8日），有上海網友爆料稱，和閨蜜帶着3歲孩子在迪士尼遊玩，結果玩了一趟《飛躍地平線》出來，發現放在推車停放處的嬰兒車不見了，他非常生氣，立即向園區的保安報告，並要求幫忙找。同時，失主自己也動身出去找，發現嬰兒車竟在一對陌生男女的手里，失主上前質問，對方給出的理由是：「需要放包（手袋），所以就隨手拿走了。他們並不知道這車是別人的。」、「又沒寫名字，以為公共租的車。」失主說自己當時圖一時方便，沒打算報警。沒想到這女的還以為人家是怕她，不僅沒有絲毫歉意，態度還非常囂張，說甚麼「有孩子了不起啊！」等氣人的說話。

迪士尼的員工隨後出面協調，偷拿車的女子不僅沒感到抱歉，仍不斷叫囂，「我不知道這是別人的，又沒寫名字，那當我租你們的車」，這讓被偷的夫妻感到相當不滿，更想「租車也要付錢的，你以為想拿就拿？」。迪士尼員工表示，園區內附有嬰兒推車租借服務，若有需要可向園區租借，而園區里推車停放處因無人看管，是展現國民素質的時候，可是難以避免有遊客推走，日後他們也會掛上牌子，以示「此為私人物品」提醒其他遊客。

遊迪士尼偷別人嬰兒車放袋 野蠻夫婦：又沒寫名字

生蕃學文化點會學到

俾咗錢入嚟玩唔拎返d手信走點得架

素你老母質，垃圾報

蚹蛤蟈蜻
沒事兒～沒事兒

個標題睇到我以為對夫妻偷左人地架BB車之後收埋落個袋到

好彩上海有開迪迪尼

我都係

佢啲錢都冇寫佢個名
幾時拎嚟派街坊？

分流

支那邏輯=冇邏輯